請教大神們關於iPad 維修問題!

我老媽部iPad 過左保養期想換電池，去深水埗定旺角先達好呢?如題！

你去返apple比錢好似都換到

Ipad換電過保好貴

華蛋百零蚊搞掂 想知邊間好pm